[伏中之伏]有冇人去過X-Salons Group剪頭髮？

話說上個禮拜book咗X-Salons Group尖沙咀門市整頭髮，join咗2人同行套餐，染髮+剪髮 $298。

一去到係冇人理我地，要主動問可唔可以睇色版。揀顏色嘅時候我地有問意見，髮型師好撚串答你每一隻色都要漂先上到，如果你堅持要做嘅我寧願你唔好喺度整之類每一句都好有骨咁疾住曬，又話你個頭自己染過乜柒都上唔到色etc 總之要串到你一幢都冇。最後揀好色，叫佢修一修髮尾，佢用半分鐘剪完然後就開始上色。

洗頭嗰陣淨係用洗頭水+護髮素各洗咗一次，求9其洗完就算，正常都會用洗頭水洗兩次

吹完頭出到嚟係上到色嘅，所以個肥婆都唔敢講啲咩上唔到色，吹完頭之後直接問你使唔使揸髮尾油就算，問佢可唔可以吹一吹個髮尾，即刻勁撚串話「你做得呢啲色(染灰)一加熱就會甩晒啲色，如果你OK嘅我咪幫你做囉」我堅持叫佢做少少styling，佢就勁撚Hea咁樣嘅夾

最後搞掂唔會俾鏡你照，淨係講左句: 「你除咗件袍俾我」，仲直接響我全朵，問：你就係book時間嗰個XXX?」小姐都冇加句。

同行友人經驗比我更差，另一個肥婆仲串，態度串過馬撚。

呢個salons group一直都有做好多套餐，同埋俾好評會有優惠，所以Facebook個好評係刷出黎嘅。

Red Hair Salon 地址: 九龍尖沙咀赫德道11A至11D 1樓
2個肥婆串柒柒，俾錢買難受，咪撚去

同行友人預備染髮嘅時候，坐嘅位有啲熱出緊汗，要求較大少少冷氣
肥婆：怕你凍親喎
友人：我出汗喎
肥婆：唔啦琴日先有客較完冷氣又話凍
友人：如果凍就可以教返高個溫度
肥婆：唔啦搞嚟搞去咁煩

之後染完，吹完頭完全冇諗住幫你剪，要主動提出想剪先幫你，仲要串9你之前個髮型師幫你剪反曬個頭，唔撚肯剪，仲要話「你個頭好似剪完冇耐咋喎」，關你撚事？仲恐嚇你再剪短要剷青㗎啦喎（我朋友係女）

而家FB IG嗰啲太多廣告，勁撚易中伏

元朗ok wor 態度好好 手腳快
我染髮佢仲再三提醒我如果染過黑色係上唔到色

之前有朋友都係去過尖沙咀，同樣都係個肥婆serve，態度又係極之差，每句說話都有骨
我都係貪平，諗住快手整一整個頭髮型師係點都無所謂，點知一肚氣

元朗overall 成間鋪都好friendly 女仔個個仲好貼心 俾水係俾暖水我

屌我之前都去過旺角嗰間，sell得好勁，最後同個fd都加多咗幾舊水整頭

尖沙咀呢間嗰兩個肥婆唔憂做，sell都廢撚事

佢旗下啲salon參差不齊，同埋佢哋好注重做之前要帶頭盔，因為佢哋公司好似做衰咗可以免費整過所以個肥婆先串柒柒叫人唔好染啲有機會fail嘅色，仲開到口叫你可以唔使喺度整

仲要串9我上一個髮型師幫我上到色係因為佢啲染料多化學成分

咁你有無叫佢幫你補做？
去第二間體驗應該好啲

我見佢之前嘅sms話態度唔好都可以補，本身想Facebook投訴，但係我想匿名，又驚pm會唔理，唔知點好

Facebook inbox就得啦嫁
佢唔會登你名/電話號碼出黎

人生第一次電髮就係哩間salons group嘅將軍澳店做
電完之後馬上直返同冇電過冇分別
結果一星期內要去補電
補電之後把頭髮就傷哂

呢間野簡直係垃圾中既垃圾
我試過book銅鑼灣個間
去到就咁叫我坐低等陣，連我有冇booking都唔問
坐左成四五個字都冇人理過我，我直接走算
Book撚左時間要等咁耐都算啦，講都唔講聲叫個客喺度鳩坐係咩事

早排去完旺角royale hair salon 搵Jun Kwan 整頭

終極差評！千奇唔好去！
首先間店好污糟！啲鏡十年冇抹過！去到水又冇..
洗頭洗到啲水飛曬去我塊面到 仲要之後同熟客好大聲咁討論其他客人。我見佢對客人咁多不滿 我都心知不妙，所以全程冇出過聲，默默地等佢得閒先幫我整..

挽電話挽左幾個鐘，諗住睇下雜誌 一攞上手....本書上面舊塵厚撚到...

之後佢幫我洗完頭就問我分界起邊 我米指比佢睇 咁佢問得我 我諗條分界都重要 見佢分得太多 米自己攞手指分番好佢 之後佢無啦啦比把梳我 同我講 叫我自己分 我即刻呆撚左望住佢。
其實我全程都冇出過聲 時間又係就你 又冇同你講價我諗我都唔算麻煩客 都唔明佢啲態度係發生咩事重點都唔算平間野

P.s.其實仲有其他受氣 但太零碎 廢事講

好後悔自己做咩唔上網睇負評先去

免費補？係咪一定要去返同一間？完全唔想對多次個肥婆

之前有朋友等左成粒鐘先有得整，跟住問我地要唔要免費treatment其實我都等左三四個字，早知我都走

但係整出嚟效果點樣？就咁睇都唔算態度太差，我嗰間就真係千祈唔好去問佢攞Wi-Fi，佢叫我唔好攞嚟上Facebook睇片，因為會整慢佢個網

屌你老母我搵過呢條垃圾電髮。佢嗰度又話自己跟邊個師傅咁撚樣 啲相全部偷返黎。屌你老母臭閪剪頭髮亂咁嚟